召集所有M記打工仔

返通宵更有乜做
返工係咪任食？
part time 有乜員工福利？
利申 下星期見工 有緣可相認

好想瘋狂食安格斯同雞翼

屌你老母 記得同我裝滿啲薯條佢呀 我加撚左大你比返中size既我 間麥記你有份架？

薯條又唔係我嘅 加滿啲比你又點話

下星期先見工 咁快就要俾人屌

M記打工仔黎啦喂

係咪任食要睇經理好唔好人
跟規距既話每個員工都係有限額食野
好似係每日三十幾蚊 仲要係只能單買
有啲經理隻眼開隻眼閉就會由你
但有啲會揸正嚟做

至於點都好 我好唔建議大家做m記
因為m記員工福利簡直冇當員工係人
8號八球返工無bouns
聖誕新年加勁少人工
開工利是得10蚊 （仲要係m記優惠卷）
所以真係好自為之

利申:中學雞做過一年

亦有做過kfc 各方面都比m記好得多
食野任食 出薪會出多

報咗通宵更pt 三四點冇客除咗食嘢之外有乜好做

可惜kfc冇通宵更

推到有做緊pt嘅巴打出黎

洗唔洗做m記
仲有其他通宵工請人仲好pay

屋企附近得m記

返緊m記pt嘅巴打可以留個tg請教一下

連登冇人返m記？

細薯條都可以裝到大薯仔size